反擊大肚婆輿論攻勢嘅三個論點

1. 警察浪費20分鐘先開門比救護入，示威者一早開路比救護過
2. 警察可以叫直升機救護
3. 警總有好多條秘密通道，當日有唔少人由秘密通道出，點解警察唔一早比大肚婆出去？

到底係咪真係有大肚婆？定係政府刻意製造輿論？
有冇人查下果晚入院嘅人之中有冇大肚婆？

果個位比唔比直升機機入都係問題

係咪唔尊重大肚婆

醫護入到去，大肚婆又會出唔到嚟？

邊度有醫護喺身處示威者外圍受擋嘅證據？

應該叫畜龍入去救人啦

有無好似之前紅海比架車入黎先？正常應該係駛入去wor

絕對有 發夢見住

其實唔洗反擊，做得好可能係張好牌。點解五點幾有幾十人側門走到，你唔放大肚婆，老人，cancer 病人走先？留佢地拎來做人質。

將個波射番俾警隊高層。講人地同樣都係政府部門，入境同稅務局做得幾好。
讚一邊，屌一邊

最後，再表示同情大肚警員俾人協持做人質的遭遇。

覺得work唔work?

有無片睇睇

如果係就生得都要返工
好明顯係犬隊問題

咁複雜啲廢老聽唔明 難宣傳

要揾啲一兩句講得完嘅嘢

例如：「警察老屈示威者！自己妄顧大肚婆安全廿分鐘都唔開門！」

長輩圖

唔係所有野都係target廢老，針對緊d 淺黃至淺藍

有得放產假既政府工會唔放？真係咁危急就生得都唔會揀呢d時間返工啦 不過硬係有班廢中廢老信咁解姐

到底有冇傳媒求證過琴晚警總出黎入院嘅人中有冇大肚婆？

唔係囉